大家裝咗安心出行未

我寧願登記

外賣使唔使？

入舖就要

咪登記資料， 打死都唔用佢個濕鳩app
最多俾人知去過咩餐廳好過 全日做過咩都俾人知曬

食店要求客人登記資料都得